大獲！無人戴口罩！

P牌每日珍貴一post，求上熱門

今朝返工見到得兩個人同我有戴口罩唔怪得有巴打發晦氣話不如完左社運佢。香港人咁簡單連戴口罩都做唔到，又唔敢衝又唔罷工又唔文宣又唔跳閘，宜家連口罩都唔戴，真係令人好想放棄

但係！！！

為左受傷同死去既手足，我地唔可以放棄，一定要宣揚到全民日日戴口罩為止！！我要所有文宣痴晒係各區連儂牆、fb、ig！每一個地方都要見到口罩文宣！！DLLM

戴口罩係一種無聲抗議惡法，仲可以俾大家知道有好多同路人！

為左保障自己同他人，戴口罩啦好無呀？

文宣傳送門：

點樣先肯戴口罩，係醫院都無乜人戴口罩係咩玩法

其實個問題係好多人擔心戴咗俾狗逗

朝早返工放工撚有狗咩，呢樣又驚個樣又驚點光復香港